忽發其想，如果係水貨入面貼文宣會點？

如題，例如係尿片奶粉入面貼上文宣，目的就係

1. 最好大陸人會睇文宣
2. 唔得既話都至少令大陸走少d水貨

大家點睇？

貼哂小熊維尼上去

「抗爭恆常化」靠示威發聲都無人理，仲示威黎做咩？

推

曱近平!!!

曱近平 曱甴平

住上水，北區既朋友平時行過超市都可以裝飾下送俾祖國同胞既禮物

啲奶粉收埋晒係收銀度點貼

藥房可能難做，但超市萬0個d應該ok